食燒肉唔點黃芥辣不如唔好食

簡直絕配

黃芥辣我唔抗拒嘅...但
乳豬醬先係絕配

點美式BBQ醬

啱 但好多燒味舖俾啲水開嘅芥辣 通常太稀

配燒肉一流

蠔油就梗係配菜心
定律嚟架嘛

落美極

好既燒肉食佢原味就夠哂

識食一定係甜醬

乳豬醬都正

買返屋企瑞士汁大火快炒 好撚惹味

配開芥蘭喎

我細細個時亞公教我咁食